一人一個你父母會信既偽科學

食肉d血會變酸 會易生cancer

遠紅外線既product對腰酸骨痛好 但唔會接受有熱就會有紅外線 曬錢買product 但原來用熱毛巾都有紅外線

點解你會病？因為夜訓
點解你會無精神？因為夜訓
點解你考得咁差？因為夜訓
點解。。。。 都係因為夜訓
我懷疑我無女都係因為——夜訓囉

微波爐有幅射

真係有關係
同埋你啊媽咁樣哦你都係為你好
孝順下你啊媽啦

的材料切細左營養價值會少左（榨汁機，攪拌機唔洗賣啦）

跌打》骨科

呢個有啲唔同 熱毛巾只可以熱表層 人嘅恆溫機制會令到入邊熱唔到 但係嗰啲紅外線儀可以射入去 基本上就好似微波爐同埋蒸爐的分別 雖然我唔知佢係咪真係有效 但對付蚊叮蟲咬幾有用

檸檬加熱水會變鹼性

屌我老母掉撚左個微波爐
想食少少野下下要開火蒸/煎
On lun 9

食物放係電視機前面會吸左d幅射落食物度

飲凍水會病

飲水能醫百病

仲有打機

巴士坐車尾死亡率高

所有病都係熱氣

坐上層嘅前面都係

水(礦泉水)含有對人體有益既微量元素 例如 zinc - 可以幫助人類維持免疫功能同調節腎臟功能
所以你有時睇西醫佢叫你飲多啲水其實係真係有科學根據

所謂既"幅射"只不過係普通wave 唔好講呀媽 我條女都信
佢佢解釋佢屌返我轉

錯concept 只要係有溫度既野就會釋放紅外 所以你自身其實都會有釋放 所以買呢d機 倒不如唔洗錢用毛巾熱敷仲好

其實呢個又唔怪得曬伯友 因為媒體對radiation 同em wave 呢類形既terms 係有d混亂

你同佢講 其實電磁波同輻射係兩回事黎
你可以試下咁解
電磁波其實泛圍好大 由低能量既可見光到高能量既x ray都屬於電磁波 其中微波爐入面既微波都屬於電磁波
咁輻射係d乜黎呢？ 其實係指地球上有d原子 好似鈾235 咁 會釋放三種野(鍾意就講埋a b 同Y ray) 而呢三種野合稱叫做輻射

我講過 我話屋企個wifi都係microwave既一種 如果會有事既我地有左好耐啦
但...如果女人會明既時候愛恩斯坦就唔會係男人啦

玩磁石對身體唔好

你可以講 門上面會有塊好多圈既金屬片 其實係可以有效吸收微波 唔洗驚
而微波爐既原理係因為微波震動頻率同水一樣 就會令水份子高速震動而產生熱 所以微波爐令到人生癌之前 個條友應該熟左

冇用架 講幾多次都冇用
都唔知邊D仆街放呢D流料出黎

呢個就真係唔知係咪偽科學 但我個人認為係有d影響 你淨係諗下身體有咁多鐵質 就知應該會有影響 不過如果唔係住係個磁石造既房入面 對人體既影響應該係微乎其微

個仔都唔信 信街外人

又係自然療法

呢個真架
老婆係營養師

一撞傷，扭到就要捽， 明明要用R.I.C.E 處理左先。 講極都唔聽仲要話醫生係錯，講多句都晒氣，仲好意思問人地點解唔信佢 。

你中三畢業，所有“理論”都係出自自己把口鳩up，人地外國醫生有研究數據支持，我憑咩信你呀。

啲肉熟咗係紅色就係紅肉，白色就係白肉

但切細食物，增加食物表面面積，可以更有效吸收wor

打機一定會猝死

其實係咪想講係切既過程中
會有物質流失(包括營養)

例如 榨汁機 蘋果榨成汁 無左好多纖維素

打機會整壞部電視

食埋d榨又點計先

橙, 食完有屎屙

維他命C藥丸, 同橙一樣都有維他命C, 所以屙唔出屎可以食一粒

一眼睇曬連登有幾多小學雞
讀個少少書就以為自己醒過父母好多

有時有啲野唔係偽科學
係父母未必知個原理 聽左 知一半唔知一半
講出黎先奇奇怪怪 真心想你地好先同你講
點知你班仔女又諗都唔諗就話錯

科學唔係你教科書有個先係科學
翻去溫下concept睇清楚咩係科學精神先
上堂老師冇教過就話係錯 真係笑大人個口

特別係上面講輻射嗰個 連教科書內容都理解錯

打機無用
打機係廢青
上連登無用
上連登係廢青

呢個係真理

咁你又有乜高見？係咪要攞textbook去解釋比d layman聽？你攞小學常識書同中學phychembio 書比較 講既野都會有出入 但冇辦法之下都要咁做 係因為小學生/layman好難去理解

佢會咁講
唔知 總知對面樓呀陳師母個老公生左cancer 就係因為成日叮飯
所以唔比用
你親手做部野出黎都無用

我都講下一d中學時期我認為父母既偽科學
例如 天氣涼左 要着多件衫 因住感冒
個陣時就覺得 你要有個d菌先會病 冇菌既話 着唔着衫都唔會病
但到最近一兩年睇返報紙 係有根據 研究發現人如果凍親 身體既抵抗力會變差 所以會易容病 再加上係城市生活 唔多唔小每日都會接觸到感冒菌

呢句野真係好有共嗚

個post講緊父母信既「偽科學理論」；你就轉去講父母真心想你地好
而家有人屌緊自己父母信偽科學理論=害緊仔女咩？
咁快撲出黎爭住做清泉？

藥丸 藥水 眼藥水 要放雪櫃

感冒 因為夜訓
發燒 因為夜訓
咳 因為夜訓
腳病 因為夜訓